其實仲講高登嘅野為乜？

我地人都走左，就唔好望返轉頭。
就好似分左手，你仲去諗人地點，辛苦果個係邊個？只係自己。
咁多位，係時候放低，繼續上路。
真係放唔低，咁就又去高登把啦。